到底無線差電有咩意思

又唔可以拎起用 仲衰過俾條線扯住

貪得意買左個而家冇用變垃圾

samsung機 攞黎打j既技術

其實冇咩特別好處，少左插線呢部係好d。
發熱同效率係最大問題，至於邊叉邊用，其實本身就唔應該咁做

係公司日日都用緊, 唔駛成日掹掹插插, 都幾好用

之前用過一排s7e
佢個無線充真係幾好用既
坐係電腦面前隨手拎起用完放返低又叉過
其它牌子有無線充就好啦

唔洗抆抆插插, 拎起手按幾吓放返低, 都不知幾正, 當然遲D做到唔洗掂住就更加好

而家無線叉時你打唔到機, 但唔好忘記個有線叉個窿仲係度, 你鐘意咪用返有線叉無人會阻止你, 又唔係閹左有線叉電

最撚 on9 係 LG 機, 明明部機係support wireless charge 但佢原裝個背蓋係唔 support, 又唔知邊度買到有原裝背蓋有 wireless charge, 有無出都唔知

有線坐係電腦面前拎起都仲叉緊 唔駛擔心拎高拎低果陣變左叉唔到電

56k 已經足夠

幾好呀無條線阻住
不過如果可以快速同時差幾部就更好
幾個朋友黎屋企都唔駛拖幾條線用